{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053268",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "독산 넘버25 독산사거리점 운영 정책"
    },
    "text": "23:00にチェックインして、12:00にチェックアウトする必要があります。 予約した日にホテルに訪問した後、予約者のお名前を教えてください。 ご利用の品目であるヘッドセットや充電器は早めに締め切られることがありますので、ご了承ください。 客室はホテルの状況によって異なる場合があります。 予約時間より遅くお越しの場合は、予めご連絡ください。 追加で宿泊する人数がいる場合、ホテルに事前に連絡する必要があり、1人当たり1万ウォンが追加されます。 3人以上宿泊する場合、男女同室での宿泊は不可能であり、未成年者は宿泊できません。 未成年者が摘発された場合、強制退室させ、払い戻しはできません。 冬季には電気暖房を通じてリアルタイム温度調節が可能で、季節にはエアコンを作動させます。 ご予約をキャンセルされる場合、以下の手数料がかかります。 当日キャンセルは払い戻しが不可能であり、予約日の前日にキャンセルすると50%の払い戻しが行われ、予約日の2日前にキャンセルすると100%の払い戻しが行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約した日にホテルに訪問した後、予約者のお名前を教えてください。",
            "answer": "予約した日にホテルに訪問した後、予約者のお名前をお教えいただけますか？"
        },
        {
            "question": "ヘッドセットや充電器は早めに締め切られることがありますか？",
            "answer": "ヘッドセットや充電器は早めに締め切られることがあるので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室はホテルの状況によって異なる場合がありますか？",
            "answer": "客室はホテルの状況によって異なる場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "予約時間より遅くお越しの場合は、予めご連絡くださいか？",
            "answer": "予約時間より遅くお越しの場合は、予めご連絡いただけますか？"
        },
        {
            "question": "追加で宿泊する人数がいる場合、ホテルに事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "追加で宿泊する人数がいる場合、ホテルに事前に連絡する必要があります。1人当たり1万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "3人以上宿泊する場合、男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上宿泊する場合、男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は宿泊できません。未成年者が摘発された場合、強制退室させ、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "冬季にはどのように暖房されますか？",
            "answer": "冬季には電気暖房を通じてリアルタイム温度調節が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合、手数料はありますか？",
            "answer": "予約をキャンセルする場合、以下の手数料がかかります。当日キャンセルは払い戻しが不可能であり、予約日の前日にキャンセルすると50%の払い戻しが行われ、予約日の2日前にキャンセルすると100%の払い戻しが行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 495
    }
}